鄧超平時都係扮星爺把聲做下旁白，估唔到搵埋搵埋成億比阿爺照肺

原來而家配音咁好撈，仲收埋件北姑老婆 有冇清有好路數介紹

但係本大師識扮四大天王都搵唔到錢。。。。。。

你講緊溫超？

你講緊馮仁昭？

扮埋啲暗星不了

好似唔同人黎

柒

你講緊邊個超呀

鄧超連廣東話都未學識呀 阿哥

我話你
你知邊個扮星爺 邊個係鄧超未

佢唱歌都好勁

而家邊能個柒呀吓衣家

仲有何超

你講緊邊超個？